腸胃炎。。。

😷

唉。。。

幫你同個屎坑打一打氣
屙晒出嚟就冇事啦

柯都好 唔想嘔。。

食錯咩呀絲打

完全冇頭緒 以經驗黎計。。真係感冒菌入腸。

成日都腸胃炎

每年一兩次。。seasonal illness..

咁ok啦 屙下嘔下又可以瘦多幾磅 慳水慳力

早兩日又係腸胃炎 而家食完醫生啲止瀉藥 肚又漲住痛 又無得痾
等到九點再落去覆診

Btw我係感冒菌入腸 又發燒又肚痾又頭痛

唔好食咁多止瀉藥呀 寧願屙晒啲菌出嚟好過啦

渣架
今日準備北上食🐕

完全冇柯爛屎。。。 但就失眠。。少少搞肚痛
唔通唔係腸胃炎。。

Rip

死喇。。死喇 search過有d徵狀同心肌炎好似。。。
唔通好似朗朗咁變屍朗。。

我都腸胃炎
開頭一日狂嘔 宜家就柯水

食緊🐕
好吃

cosxxxxx

3g9 食唔落

鋼xxx

點敢食kfc生招牌